[攬炒] 青年攬炒？ 其實唔係，係大勝。 有手有腳有頭腦 vs 廢老

今時今日，廢老零工作能力渣住物業壓炸青年勞動成果

如果香港經濟爆煲，舖冇人租，樓冇人買

每個人赤婐婐就係靠自己既手腳頭腦生存

資本效應大大減低

咁，係呢個情況底下，係年青人有競爭力，定係d 廢老有？

唔洗諗，攬炒之下，我地大勝！

唔會怕攬炒，我有手有腳，起間木屋比自己住都仲得

洗閪怕你d 廢老

人一想留一手就好撚易輸
攬炒之後既事，攬炒左之後再講

你口中既廢老幾間屋租比你班弱智住

經濟差果時，冇人租仲要蝕維修保養管理費

經濟差你訓街？

好似1945年之後嘅日本置諸死地而後生

push

推

年青人有創意，有組織力，有fact check力

有手有腳，年青人最多咪番老豆老母屋企訓

經濟冧個陣你咪繼續攬住層冇人租既樓囉
剩係維修保養都幾係野

最緊要後生仔有學歷有見識要去外國發展有幾難
你班垃圾廢老就臨老唔過得世啦

滲透藍絲！人人有責呀！由你父母開始做起
矯正佢地接收既資訊來源

FB拯救藍絲阿爸阿媽及佢地嘅藍絲親戚朋友大行動

唔好咁多性幻想啦

㩜炒死窮人先定有錢人先？

最有錢個班同地產商財團係人都知搞佢地唔到架啦
而家講緊得兩層樓係手冇技術乜撚野都唔識剩係識奶共個班廢中廢老呀
呢堆人先係佔大多數呀